請勇武手足o係十一將香港化成一個全面抗爭既城市

在下係和理非，最近觀察到前線好似缺乏方向，又睇到尋日一個個被捕被打既手足，心都up埋，所以想表達少少意見大家參考下

和理非應該集中，勇武應該遊擊。
家下香港政府/中共最怕係咩，係再有百萬人大遊行。所以和理非遊行應該繼續集中做，但請勇武唔需要特別去保護我地。基本上警察已經係戒嚴狀態，瘋狂搜查濫捕，查鐵查巴士查車。但和理非就算被搜查既被濫捕都唔會大機會告得入，勇武一比人搜袋就麻煩。所以如果兩者分開，警察要cover 晒各區戒嚴既成本將會非常高

理念先於行動。
其實勇武手足噴文宣已經好夠，唔使下下衝，宜家有少少變左警民衝突咁。張antichinazi ，中共極權，白色恐怖等既慨念噴到周圍都係，將個戰線推返去中共度。警民衝突黎講，普通市民，外國傳媒睇落去都唔知點幫我地講說話好。標榜”自由對極權”先會令別人理解我地既目的唔係破壞，我地既行動係有象徵意義。可以噴起戰略目標（國慶/中共既象徵）。之前有手足提過可以升我地自己既旗，都係一個好既例子。理念行先，將香港化身成一個全面抗爭既城市，令非遊行區都有，令人感到勇武無處不在。令每個人都不能獨善其身，不能逃避。連儂牆代表正面表達討求，噴漆代表裡(rogue)。

只係少少愚見，岩用就拎去，唔岩都冇所謂，大家既行動自行研判
不分化。不篤灰。不割蓆

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

聽日吾係終局之戰，各位手足吾好因為國殤而同黑警硬碰啊！
落完佢面，即閃，最緊要不流血不被捕！
吾洗用手足既血肉之軀來賀佢老母，我地要同佢鬥長命啊，見證佢倒台一日啊！